有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(78)

唔小心七十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

頭香

叻仔

Hi

iH

Boring

Me too No靜靜

為什麼還要我用微笑來帶過

-.-

=(

我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過

溫書打緊

依排應該都多時間上來吹水

啱呀

聽緊vincent
好中
想喊

Now I understand what you tried to say to me
How you suffered for your sanity
And how you tried to set them free

They would not listen, they did not know how
Perhaps, they'll listen now
For they could not love you
But still your love was true

And when no hope was left inside
on that starry, starry night
You took your life as lovers often do
But I could have told you, Vincent
This world was never meant
for one as beautiful as you

哈哈哈哈

我突然間發現 我搞完o camp之前唔可以針

y

因為要搞o camp

好想知自己想點

你睇佢隻愛股992

講下

是但啦 u like

我唔搞就少個人搞 今年超少人搞
仲要有可能撞到佢

搞來做咩

個系超少人 唔搞就無人讀

調轉買有九成贏面

由佢

唔得 我性格係咁

u likeeee

笑死自己

寧願滯留在此處

什麼叫絕望

唉

決心唔夠 好事黎

唔知有冇人記得我 我係第73個po呻過既 結果我同女朋友分左手

Last night we talked
We talked a lot
We talked about a girl who lost her mind
And she would never escape from time

開心就好

好想轉工 又未確定行邊條career path好
呢個時候又想裸辭去個旅行 但其實都係逃避緊...
講到1999

我都迷失左

巴打又迷失左d 咩

扮呷都是一種好事

少了你 故事沒能到終點

眼瞓了 表演早瞓先

Nooooo

難得眼瞓 好似

唔做先諷刺

你日日表演喎

咁都嬲

弱開

Then sleep tighttt

Wohoooo 88

對所有嘢ge感覺都好朦糊

咁早醉?

上水

bb

近期不停loop關楚耀四首歌...

你當我什麼
我還是什麼
死亡之吻
飢餓遊戲

...因為一個女仔 而有人生目標
但最後發現我什麼都不是
人生目標都無埋 頹到連工都無埋

哦 俾仔㩒？

潛水

做緊咩呀

好中意死亡之吻 成日loop

why

唔嬲我啦？bb

有巴士了

共你親到無可親密後
便知友誼萬歲是盡頭

我女神失戀，依家又話揾新仔

你俾邊個抽乾

明知苦得很～

idk

()

低級借。。。

172咁撚矮

分唔到邊個野邊個

對呀

Ching要求高到。。。

乖

背後全沒有支柱 哈哈

大食得制飛左人？

咁你俾自己幾分

愛你bb

。。。好harsh

抱翻去未啫

40分咁多

?.?

我比9.5分自己 滿分100

要唔要幫你？

粉嶺

我都係咁，好辛苦

Sosad 佢放負幾次之後今日share po俾佢都blue tick我lu
唔知想自己冷靜下定咩

粒u

太和

唔好害人啦
咁既質素收兵都都收唔切

Everybody needs some time on their own

我話你自己ar

錫我

依度d人要求高到。。。

大學

我屌你咩
172 矮

點知佢係唔追緊我

idk la🤦🏻‍♂️

咁你俾幾分佢

沙田

大埔墟

y ar

你值得有10000分wor

你當火炭流架

你跑個陣擰頭睇下見唔見到佢

172都叫矮

問佢

大家打飛打到出太陽系
離哂地梗係啦

火炭

追番佢

矮呀

唔熟，毒撚唔出街

172都無

試下飲多啲水

自己搞掂

睇黎大家都好矮

睇唔到對眼 70-80

咁睇me

大圍

你又quote我做咩

你平時食開咩女？

見到李私煙個名就想BLOCK

九龍塘

多左，60 左右

自己要求唔高。。

幫我

都唔愛我既

真 四寸事業線

連登M記圖入面最袋果個係我

我都唔岩

不了

你飲啦

無食過 點答

自貼黎睇下先

唔怪得d人話係香港做女難

咁你仲唔上？

自認柒

紅磡

周秀娜副偈
李嘉欣個樣
林志玲條腿

咁上下已經OK

要求無樣中。。

咁就話唔愛

不了

假鳩都要幫

咁冇眼睇ar ma
遮住左點俾分ar

林嘉欣定李嘉欣呀

你有份咩

林嘉欣好肥

但都OK 既

打飛機點幻想都得

係

唔好喊la

我個分淨評眼以外既野ja 計埋effect評

林嘉欣 未聽過有鳩既話佢唔靚

EFFECT 都有分
笑左

淨係講條女 你計其他做乜9

A melody
A memory
Or just one picture

如果對眼靚就加分

可能我自己岩V剎多D

太包有時望黎望去怪怪的

白唔白都有影響架嘛

BETWEEN

係邊個既女神話? = =

廢鬼時追PO 了

你都係叫番我淑琪啦，小鐘唔好聽

咁黑白相一定最靚

咁橫掂都係9up
Up埋落去囉

何方妖業

咁你實覺得陳瀅正

SK

佢要果Ｄ 要求其實都重係PUPPY LOVE
求其搵都搵到啦

佢暗盤未講有錢算比面

其實我覺得mag真係唔算靚

d歌難聽到

灰架喎清

真

你好唔好意思拉埋靚字黎講

對唔字

話晒人地女神黎 你地就咁比分法

無咁驚嚇
不過講堅, 黑白相都影到靚果d 女仔真係唔會差得去邊

原來係手巴大大的女神BB

女神？ 講緊唱果位ar?

妖力即刻減低87%

之前呢個女仔Follow我
搞到我中意佢，成日ff
點知佢後來unfollow我
我好傷心

講緊一開波遮眼個個

係女神就唔會貼上黎啦

駁唔到

去拜山都興周圍望下

佢A1過

真•ff too much

港味濃

個鼻做乜

Cls

關我咩事

Unfollow果一刻我心好痛

唔好再ff la

Unff啦好麻

變左show女大賽逼害毒J？

Show九大妹

真女神

九

不露兩點

邊有得show

咁你打算點做

自照

Follow返人

會唔會拮爛個套

dm佢
繼續ff

試毒

支持呀 好淒美

睇個樣都屎屎地了

sor, 笑左

巴打點解你個start bar要放winrar

幾好味喎

但要啜好撚大力先上黎. 乜鳩design 黎

手摩牙

因為我都唔理部機d 野...
我宜家復活假就用電腦

無放假返黎當酒店= =
可能個icon day1 format 到宜家嫁啦

我果杯堅好飲
推介
有兩隻味

另一隻味賣鳩哂, ok 都要賣成8.5 試飲假....

我飲緊原味

咩POSTER 黎

有無人阿

無呀

無

佢10個鐘冇覆我鳥

終於傾電話開心

一起長大的約定

點解 阿

邊個黎

同男神 ？

那麼淫賤~

Coz we are all dead

咳到就死

唔是男神！

淨係識諗依d野

那樣清晰

死之前自貼呀九大妹

次次搵歌聽都係

可惜沒如果~~~~~~~~~~~~~~

如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

番緊屋企 要一粒鐘 陪我傾計

你係咩身份先

貼左啦

咁灰

搵我攝時間

聽到人彈依首 好正

嘈嘈, 要嘈

食藥啦 咳水好有用

無FEEL 真係會唔覆
覆黎做咩

越搞越誤會

咳水會眼訓

上連登傾計都叫搵人攝時間

嘈啦嘈啦 今日唔洗番工咩咁得閒

如果大家都係frd 唔覆好正常

又唔見你出緊街個時會上黎傾計

訓囉有咩所謂 仲好啦早d訓

做香港人早D死係福份黎

返完啦嘈~

夜晚FAMILY DAY 玩BB

重嘈過你

成日

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRR ARRRRRRRRRRRRRRR

早訓無咁易早死

上過 好靜 所以我都廢事出聲

好啦

係FRD 又唔會唔覆喎

會覆左, 屌, 等等唔得閒

返到先諗點屌柒佢

咳死唔去 仲衰 辛苦自己

吃喝完成再去大便

咁你玩啦 上咩連登

BB 要返屋企, 你估好似你咁曳咩嘈嘈

睇書

贏左 贏埋右

講起今日終於見到mk間串燒 但好飽無食到

我都番緊屋企

我要羸 唔要書

啱啱eat完黎

睇書好 上得多連登無益

人地食埋奶奶訓覺啦

你睇下你

屌 講呢D

我係mk去左粉嶺 依家粉嶺走緊

我平時好早番屋企

唔搵me

話緊你

對唔撚住

有諗住 睇睇下差唔多時間番屋企就算

得啦 原諒你

黎粉嶺有咩玩

衰鬼黎

你都係 唔好以為走得甩

Dive

Where

拜山

夠鐘了？

搵人 無野玩

我超近 行路上山

你去粉嶺拜山？

墟個邊定係粉中定係華明

得2條友廢事bbq啦 周圍行下算

遠到喊 我地自己都唔會去

咩黎

行左邊到

彈入

又彈出

彈左彈右

唔知 周圍行 完全唔識路 粉中掛

女神搵你

???

唔洗番工咩咁得閒食串燒

你唔係女神個bb咩

係office now

咁叫咩我搵你

啱啱先到office 晏晝係屋企

揾me做咩

咁勤力呢D 時間係OFFICE !

抱緊啦

今晚好靜

我夜晚先得閒

去到九龍塘未

靜靜好無

到埋九龍灣

番到去要做數 聽日要補習

唔好

我閉關完了 趕在1159前交左
有冇人可以比個擁抱我

岩岩終於whatsapp左老細,同佢講唔做

okok, 攬攬

咩事？

我好掛住大家

咩失敗ar?

咩事啊女神bb 我番黎啦 你同我講

唱歌俾我聽未

打比我 我心情好 即使唱比你聽～

真係變左雪條既話
好恐佈

生雪人條

本身講左過試用就會加人工,依嫁過左但表現唔達標,所以唔加但繼續請我

吹水撞到個fd女朋友

tg唱俾me聽

好耐無見啊手巴

咁你仲唔tg me

圖呢

偷食俾你發現左

廿個鐘啫

冇你tg

仲唔夠啊 一秒不見如隔三秋

無圖

琴晚先講完

唔會 係街撞到only

我喜歡上了一個不該喜歡的人

講多次 add u

不了 me獨食

講埋今次 唔再講了bb
@likepink

呢個係秘密黎

粉紅色絲打,可預不可求, 這些機會

手巴揾左你，咁我咪冇揾到lor

得閒先

希古恩見到--------------------->

公開ge秘密

無怪你bb

比你發現左添

點解今晚又咁靜 大家去曬邊

打緊機

有咩機打？

你又話係OFFICE?

有無fifa朋友？

佢地應該去左happy hour

係office打機有咩問題

OK
我已經知道左個秘密了

Banished

扮工ar ma

睇完韓劇 翻黎lu

對唔撚住

咁我好乖, 最多都係睇下巿賭錢就算

未試過打機

PUBG

小狗 呢個秘密係比你知的

日日都做緊

原來bb有咩韓劇睇

黎緊放假，可以好好休息啦

又唔得我一個知

俾心基，遲早g

日日返工都開住mon睇市
唔知邊份先係正業

黑人？？？？

？

sor, 我唔玩sc

小狗 我休息完會tg你啊

女神bb 你真好

韓劇真係

唱比me聽

SC 不了
年紀太大唔識用

慢慢啦
我都休息緊

係你講到唔清唔楚

我想聽
我本人，back to december, when you're gone

我開兩個MON , 我重要搬左個24" 舊MON 返公司自私用
我都開始驚比人屌

心情好 沖個靚涼先

風箏

我都係兩個mon

勁

一齊

幫你教好水

y ar

哇

有D 人 痴膠花都無
你重想點

go

你令女

勁過無

聽咩

我一個MBA 一個24"

因為MBA 一定唔係做功課野, 但一蓋埋又唔想睇唔到
所以兩邊都有開住睇巿

你真係好

介紹我

係咪因為太大波

你係咪行錯左梅花運 ?

泡泡浴ok嗎

you are not alone

靚既先好介紹我

ok 你整乜我都鍾意

粉紅泡泡 仲有鴨仔🐣

Hello

咁撚有自信, 大唔大得過我

bye

Why

食毒撚？

就介紹自己

優點 : 大波

- 完 -

完殺港女

最近係咁loop

tell me y

你不愛我了

高唔高先 肥定瘦

真係⋯⋯？

高空不勝風鞭

愛你愛到想殺死你

快

想念痛多一次

Joint

其實你已經是閑人

折磨你

夢醒未

狗也不

好歌手唱咩歌都好聽

太快樂卻無視身邊野火

咁我要中間個個

好累

不相見。。。

幫你按摩

"有錢" 都唔要?

還後悔花火燒光沒撲火

💆🏿‍♂️

飲死了

出黎隻揪, 撩交打

其實倆心清楚

最緊要係唱得出共鳴

咁都唔要。。

識sad

唔知你地講緊咩 但我識既有錢人有啲思想真係好撚奇怪 真係朋友都唔想做⋯⋯

CHING 好難招呼喎

原來太有錢都是罪

好好休息下
休息是為走更遠的路

Good night

你都rich la

好熟 醒唔起

唔夾咩

你太大波

佢細秋 一定係咁

點解要虐待我？

你與我湊巧經過

蕃茄妹係度？

一個兩個三個

你

又話山頂-.-

以前成日同ex成日笑9呢首歌 無得再一齊笑了

HIN 仔果D 係真聲

唔乳飛果D 係合成音SOSAD

好熟 邊首

有ex 真好

大波條件實好好

半仙囝囝都有得揀

你讀HKU 大學同學咁

我木屋

郭富城既................

岩既岩既

識野！

尋日用緊右手,前日係左手

左手係EX 定右手係

我稻草屋

冇又點 咪一樣

帳篷

唔好玩既

點解我咁毒

不許你注定一人！

紙紮屋

Same question..

訓棺材

點先可以脫毒

紙紮好貴...

今晚睇奇怪的搭檔 電視咁岩做大結局
最近都冇咩推介

HIN 仔最顛都係呢首LIVE

真係不得了

有無人買到佢飛

出去識女女

依個唔問 無咩可能

紙牌屋呢

唔訓 無得訓

哦⋯⋯好

近來好像劇荒

屌你世界杯生性d
入多兩球得唔得

快D快D快D~~~

叫毒撚出去識女 人唔笑你都吠啦

House of card

你毒修撚咩

唔識打國家隊sor..

我想去聽ar

鬼怪

我好似得呢套係睇得完

星星
太陽
ETC.... 全部都爛尾無心追

成世A0啦咁死毒L

我自己都吠了

好撚毒

預咗架啦

鬼怪好睇
太陽我最愛

一齊 汪汪汪

美欺登唔到機入你數
世界杯
美州杯

On9摺係屋企算

咁唔阻了你

太陽拍到中段我覺得好造作
不了了之就無追

你阻到咩

好mean

事實嚟

好hea

大家咁話啦, 屌

我鍾意睇

如果雨之後

雖然唔明點解
但好多都好垃圾
我一向鐘意有鐘意既人拍我先睇
但 嘩 啲劇情做咩事
當你沉睡時呀大力女子都奉順呀
完全唔想睇落去

原本諗住帶你去識女女 依家不了

可能男仔睇好多戰爭片

拎枝槍又ＣＨＯＫ住咁打鬼佬

心諗，屌， 做乜鳩................................

元兇 我唔會夠你mean

有冇諗過我唔想識

我都係為左鍾意既人先睇
呢2套睇左幾集無睇落去

我話你嗰句事實嚟
上次mean咗次啫唔好嬲啦

我最近有套日劇想追

不過個人好攰...叫UNNATURAL

我覺得日據比韓據有內涵D....

韓劇黎黎去一哭二鬧三上吊

我一向追追下會停
追太快會冇乜feel 好多時就會唔記得左
Btw鬼怪真心 痴線咁好睇 真心喊到我仆街

收線 byebye

你唔鐘意咁冇計 我點講你都唔會鐘意

佢唱得好, 佢唱一隻雀仔跌落水我都入去嫁啦
有甚麼關係

7年冇識女仔了
依加一個同性朋友都冇

我咁大方邊識嬲人

個個都話unnatural好睇

那一雙不能牽的手

可能因為女主角唔膠

男主角都無咁假個樣, 地獄使者都膠膠地

可能貼地左易接受D

咁講得多數

你有 我係你同性朋友

可什麼我都留不住

咁你重扮絲, SHESHE

我嬲就唔會日日同你講野啦

no, 睇劇情同內容好重要，even戰爭主題都有d好正

但我未睇到入肉, 唔知會唔唔會好嘔唔岩女仔睇

真好

邊有扮

身邊啲女仔朋友話好睇

做咩？想join?

舒服嗎

想

好少上嚟了 太多野煩
上得都係9up

接受唔到CHOK 住咁係度又溝女又打緊仗

媽, 好亂~~~

可能男仔係咁諗姐

我都係
利申原本都對沉睡個女主冇好感 係因為男主先睇 點知 屌你查案同條女d反應膠到 直情想cum佢2巴仲要我咁蠢都估到點破案 (-_-)
7日的王妃都還好 係個結局我估唔到就幾深刻印象

個個上黎都係9up啦 我都9up左好多日

女主角都幾襟睇~~

男主就.................

跟

被拋棄了

好憎秀智條八婆

見到通知先覆

日日都拒絕我 唔想彩你

你型棍

我知

咁不如PM

型邊撚度型?

棍?

日劇就⋯⋯我睇個啲唔覺幾有內涵 所以 冇乜分別 我一樣揀人黎睇
Btw search 左你個套野 有石原！ 正

可以 依加真煩屌

比你地獨處

大隻

慣咗自己獨處

我都鍾意一個人sorry

到底你睇緊d咩

起碼劇情唔會清一色一樣...........

其實鬼怪我初初都驚伏, 又係外星人, 又係溝女... GG

睇睇下有埋地獄使者同金善又幾好笑

金善好靚 (係呢套入面)
可能D 表情我代入到

i Miss you 首歌好好聽

都係既，同埋d戲都做得幾好睇 I mean表情個d

我係處

居然！我以為冇人同我一樣！

唔可以陪佢地處

果期睇完

自己又有D 衰, 轉左畫

聽到I MISS YOU 個MELODY 我發覺自己放唔底我EX
一下字流左好多

佢整容整翻黎
不過係幾靚
其實佢地都好sad

me2

我鍾意睇地獄使者同金善條線多D

可能有D 似我同果個EX 好似明明知道愛對方
但無點樣都無將來, 成世都係唔到埋一齊

可能代入左自己
有D 野係生命入面永遠都係解決唔到, 永遠都係人疚, 只可以記住?(掛住) 呢個人
但唔可以再係埋一齊

sp post bam

破手巴，no me

個樣好可僯咁

男仔好BUY 特別係可憐得黎又咁靚

明白既⋯⋯呢套都係我好⋯既ex 介紹我睇
我個時又係中學生，鐘意做d on9野，佢話我似佢，叫我睇⋯一開始唔想睇 點知追完冇耐散埋
佢最後仲話我會搵到屬於我既鬼怪 唉⋯⋯
Sorry for 長氣

屌⋯⋯唔好再講 好想

唔需要等鬼怪, 白馬王子啦

睇完劇就算啦
貼地返少少
搵返個正正常常, 信得過既普通人已經好足夠

睇太多太代入又真係無乜益

唉
叫我呢d7頭情何以堪

已經

9up下啫
係呀 發下夢就好了

屌, 講呢D

睇過

男仔可以等下白雪公主灰姑娘

女仔等白馬王子, 我會覺得好ON9 XDD

世界都係睇樣
唉
今日下就有條友又係講呢啲野
唉 你老母做個fd洗唔撚洗咁⋯⋯

無左嘈嘈, 個PO 好靚, 佢頭先又話返屋企

召喚嘈嘈~~~

點解 唔明

ho back, 唔好再睇d愛情劇la，有時真係愈睇愈傷心 ,好易自動代入or好想可以好似套劇咁做d現實做唔到ge嘢

你地好

做FRD 都睇樣

我諗下先............

異性既話可能都會
但通常無樣既異性份人會NICE D

但有樣果D 香港異性好可怕
少少睇你唔順眼
已經當你怪獸咁睇

現實真係搵唔番啲心動 sweet ge 感覺
劇其實都就黎唔得

柒頭係咪針得

男仔個年齡只係個數字

女仔個年齡... 真係青春/黃金, 但好快貶值

我自己角度啦, 25 歲開始已經叫同年果D 快D 結婚
唔好等

好危險

我想有孔劉咁高大

長腿叔叔

那種心跳難重演

經歷得愈多，個人就對任何嘢都愈無feel

可憐得黎又咁靚
其實原來有啲似

人人都係咁

一定會有嫁~~~放心
好好裝備自己
記得唔好睇樣揀男仔

恨唔黎

唔明

sor, call me loser

睇下有幾柒啦...
樣柒可以行為唔柒
樣樣都柒, 人地叫你唔好你都重要柒落去,咁神仙都救你唔到啦

識同做到成功係兩件事黎
好似識煮飯咁 佢唔要都係無用

好mean

好彩柒唔晒

結咩婚 我對呢件事冇乜信心

我都認我拍拖HEA 左

工作>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>任何野....
有愛情呢D 野已經唔知排左去邊

之後發覺自己好無用, 係無辦法兩邊都兼備得好好
廢人一個

岩呀

What ?!

????咩原來有的似

太多男仔言行 思想都好差
Btw 你都記得唔好睇樣揀女仔

真，兩頭唔到岸
做咩都咁失敗

未接觸過

不要再說了

簡單D 講...

香港有少少姿色果D 女仔
好容易睇人唔起咁

可能我無料啦

真係靚女既朋友真係好少, 多數都係D 中中庸庸既普通女仔
其實都多異色朋友
搞到之前D EX 覺得我好多閨密......唉
係咁屌, 叫我同個識左廿年既人絕交, 因為佢唔鍾意.....

順其自然囉 佢約咪出囉

講呢個話題要講天光 就咁完啦

其實都冇咩friend
不過都係既

咁又唔得喎, 起碼要自己覺得靚

我要揀個靚老婆嫁
但唔係唯一條件囉

男仔搵對象
同女仔搵對象個角度, 無可能出發點一樣

起碼順眼先

女仔揀對象多數要順眼架姐
呢個世上有幾多靚仔姐

Um 好 話題完結 多謝你既分享

咁似我同男神既

人大左

我宜家揀返D 實際D 既野, 錢呀, 工作呀.... 成就呀
學業, 知識, 事業乜都好, 社會地位

愛情係一個注定左一定賠本既投資
所以嚴格D 講佢唔係投資
係真係付出黎嫁
有無收獲就得個天定啦

所以不如留多D 時間做D 正經野, 回報% 高好多

代表你唔係佢最重要既朋友

佢揀左睇戲
咩佐敦谷都唔洗去

從我同你傾呢小小對話，發現大家諗既野好唔同
所以冇咩好討論
多謝你同我分享你既睇法

我知我喺佢心目中咩都唔係

順眼個DEFINTION 好寛

男仔整齊都好夠啦
唔好烏烏WEARWEAR

順眼又有埋其他條件都真係好易比人搶走嫁

但有時明知無收穫但都仲願意付出。。。

sor, loser心態

相信愛情唔係壞事黎既我諗

咁你真係愛果個人.... 自然無需要諗咁多啦
我好懶XD 有時唔想諗咁多野

其實多數男同女唔多唔少first impression都會要對方順眼 相處落去之後仲要唔要求係另一件事

我懶得表達我想講咩 因為我眼訓

吸引到眼球
會望多兩眼

如果眼球都完全停留唔到

真係難D

永遠最唔比人珍惜就係依d架啦 睇路啦

0120就weak

真•懶

我乖架嘛

有部份係我唔想講 我唔想炆

想訓教 但未開始做數

廣仲演唱會

仲要做幾耐ar?

同女朋友嘈交
拍拖拍到好攰仲一唔一齊好？
大家都好愛對方

想download個update 但係佢個forum login壞左

攰所以諗分手而唔係諗努力

okok, 唔想講就由得佢啦
激親就唔好啦

SOR 膠

無野講

要人tum me sleep lu

嘈嘈理科計數好叻嫁?

Go

佢都唔講野既

乜都攰嫁啦, 唔好做人好無?

廢到食屎

攝

補習阿攝

叫狗仔咩
唔得咁ga 要溫柔啲

星期日數碼港有補習

又岩喎

我MATHS 拎過U 我都唔知點拎, 痴撚線

星期日應承左人陪佢地食糖水

你快D 做數, 岩你SEAFOOD

...u win

瞓啦柒頭
再唔瞓就有熊貓眼架啦

以為係男友添

我想食中村騰吉

我上次mock拎全級最低

因為嘈既野黎黎去去都係果啲
所以先覺得好攰

喂7頭乜咁岩呀

唔想做

唔想覆姐

食成日 我真係補成日

男友已讀我直接88唔好約

今日食左

講聲唔得都好阿

最衰就呢D 隱藏實力FAKE 對手

之後MID TERM FINAL 係咁問人幾分
話自己差幾分

呀....差幾分滿分呀屌

點解唔好好諗下點解決 講黎聽下

其實我未食過

補習阿唔係男友

係lor係lor
柒頭做咩仲唔瞓ar

呢個係假設定發生左

做啦柒頭

又要玩, 玩到咁夜先返

你說好的溫書呢

好

假設

差一分滿分
其實可以r埋佢 不過廢事

一路做一路傾啦唯有

唔想覆點會應機ar

我帶路

屌你
自私食

我熟客黎 佢地今日比左粒白玉我

補習係暗號

男友係煙幕

多謝
嘈嘈

呃邊個
呃自己呀

客人就是道理

多謝靜靜

MISS U BITCH

補習喎 點都要有交帶小小掛

見光死？

做咩咁話自己

咩阿

你地訓呢咩?

私補

係呀

得閒出先算

話緊你 BITCH

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

okok, 我地就瞓了

唔出得街喎唔係叫我溫書咩

你請佢地啦不如

咁早?

你出黎請我地 我監督你溫書咪得

點解你地一齊訓架

要錢

得啦知啦

神廢

弱智 HI

你太遲

出黎就溫唔到架啦

wooooooooooo

大家食粥食飯靠你嫁喎

你講呢D

跟得佢地多

你平時都無咁早訓啦.....邊到遲呀咁

我愛你

溫書嘛

天真 你都唔知我點鬧人溫書

有冇咩歌係講想分手但開唔到口講分手

話靜靜

打靶女 叫你溫書你就去玩
叫你去玩你就話溫書

可能係你

你拉低佢地個IQ

點解要啲咁既歌

你捨得鬧我咩

佢地拉低我個IQ

打靶仔就聽得多

因為鬧你溫書對你有好處

做咩咁留意我
btw, 成點幾先上水，仲唔遲ar

因為你多野講
點幾邊到遲
BTW 遲到好過無到

食唔食香辣海鮮好

夠鐘了

開不了口XDD 不過係表白唔到?

食

唔屌唔鬆化

呢個係自己而家嘅情況

咁十八樓既牛牛...

sweet sweet

傾完了

點解想分手

thx
仲有冇多啲

姐係話我嘈啦，咁我摺lor
btw好很遲，準備瞓了